[冇圖]其實點解男同女既Appearance分別會咁大

尋日唔小心睇到白雪公主劉馬車
除左好撚想嘔同好撚想洗眼之外
其實點解明明同一件衫
女既著就又可愛又靚
男人著就會令人咁想嘔

我講緊既Appearance好大分別
唔只係講話有冇奶/J;屎忽淫唔淫賤;長唔長頭髮
其實男人同女人既"樣,面型同骨架"都係有好大分別
但明明絕大部分既動物都要特登去睇佢有冇J/有冇奶先會知佢係男定女

所以男人真係無論點都做唔到好似女仔咁可愛/咁靚(唔計極醜/極肥)
個啲咩日本偽娘睇相就可能呃到下人
但一拍片睇佢樣,面型同骨架就完全睇得出係男人 同埋個種可愛/靚既感覺都會即刻冇哂

你點睇佢地兩個?

但明明絕大部分既動物都要特登去睇佢有冇J/有冇奶先會知佢係男定女

你肯定？會唔會只係人類先唔明
如果唔係佢哋應該成日屌錯屎眼

但一拍片睇佢樣,面型同骨架就完全睇得出係男人 同埋個種可愛/靚既感覺都會即刻冇哂

呢句就係講緊佢地
左邊相真係好靚 但一拍片就

我覺得動物分對方係咪異性係靠聞荷爾蒙

利申 : 鳩UP

淨係講呢張封面圖
右面都還好啲 有打側左少少咁影
左面對正鏡頭咁 留意番頭同膊頭既比例
個男人既感覺已經變到好重

演化既結果

屌你哋係咪由細到大未撚睇過國家地理頻道果類？
大把片講唔少動物兩性外形同求偶方法有明顯差異

有分別同一眼睇得出男定女好大分別喎

屌你 我特登唔PO圖

又要再洗眼

DNA既樣你點改？
食埋女性賀爾蒙都改極有個譜

應緊#8 但見佢咁燥底費事直接應佢引佢入黎屌哂我祖宗18代

我想嘔呀.JPG

中共提案: 反對男人「女性化」, 注重培養陽剛氣質

啱啱見到呢個post

動物唔駛着衫褲，隨時有得睇性器官
人類無得睇，變咗要靠樣/身形去推斷

有人明佢想講乜？

可能人發展到識得審美果陣
會更易比柔弱啲既靚女/陽剛既男性吸引
然後交配
所以生育出嚟既下一代兩種性別就會有相應既特質

利申鳩up

主要想講白雪公主劉馬車好撚正
射左十幾次就黎精盡人亡

咁係你唔熟悉其他動物姐

因為青春期

可能喺嗰個物種眼中係好易睇得出公乸，只係人類分唔到。